有咩關於中大嘅野係係中大讀過書先知

大學圖書館上面有好多燕子巢

有個黑人夜晚跑步然後d人以為見到鬼果單野.

UC有松鼠
CC有馬騮

UC 仲有貓

?

最近發生架 ?

UC仲有好撚大條蛇

o camp 冇淫game

呢句真

唔係睇咩系?

咩系會有淫驚?

（冇去過 ocamp )

如果有得揀 應該入港大

書院
1. 書院獎學金，全部比晒醫科，文學院同理學院勁少獎學
2. 睇相好靚，但啲宿唔靚
3. 書院制度最中影響係宿舍，其餘時間其實好少影響。
4. 伍宜孫係安老院。
5. 逸夫最爛玩。

你啫
我覺得讀到中大好幸運

見過 成條路咁闊

i mean 長度有成條路咁闊

我一睇以為條蛇成條路粗
怪物嚟架

崇基無秘密

都幾粗下 成個拳頭咁粗 嗰時行行下UC梯 啪一聲跌係腳邊嚇撚到我標屎

點解讀咗四年都冇遇過
不過好少上 uc就真

uc can個位點轉餐廳都好難食

3. 書通都好影響喎

有得揀HKU，但揀左CU engine

當然cu 唔同engine個氣氛都唔同，我major個dept既research氛圍好濃重，直接推動左我做research

仲有 uc can 收銀果個好 pk
次9次都比佢黑面

（伍宜孫收銀都係pk 嚟）

又記起med can大叔

med can 就仲衰

諗定啦,後面八九幾人等緊你呀

大英學唔到任何野
ELTU係比ITSC 更on9嘅department

cu secrets班左膠會話呢種叫小店風味
再加多句係咪想大集團進駐
40蚊一個飯先開心？

其實med can單講食物質素係唔錯嘅
利申老鬼唔知依家仲係唔係

成日覺得 eltu 啲老師呃飯食

不過 itsc 係我上過最憎嘅課堂之一

ugfh 同 ugfn

Fh同fn 一向好評如潮，philosopher式上堂，好多討論同interactions

利申好鍾意fn fh
劉保禧講書真係超級正

走咗啦劉保禧
聽人講同佢一齊做節目個Samson教得好好
利申：FH我跟王劍凡

崇基嘅宿舍係留比NDS住 住屯門都無宿好撚on9

原來劉保走咗
王劍凡又係另一個超級正嘅講師,我sit過佢uged 2321講human happiness真係講得好好,又貼近時下又深入

邊間書院唔係

全宿共膳個幾間咪唔係

高grade全唔高grade

我讀完之後覺得肯認真讀同溫都唔會好爛GRADE

巴打咩dept

以前高grade全真係高grade
但早幾年就因為course e定唔知咩 變左唔派grade了

咁上完佢堂之後覺得佢係有心教嘅
不過對比另一個教LOGIC嘅真係唔高GRADE嘅

HKU好勁多 CU垃圾

全宿果d連本身住中大都有得住

不過聽人講共膳餐飯好難食

泰源老細叫Jerry 哥（好似係）

事實
連grad左校友日番去食果餐都係咁難食

最慘係好似要食夠一定日子,即係被迫食

呢個讀過都真係唔知

食唔夠有d 罰則者 再者唔食都食要比錢

咁都有堆人唔去食就知 幾咁難食
同埋d學生幾咁有錢

識人話要拍卡

oic

中大麥勿送

拍片好易解決,搵人幫手拍咪得

要拍卡上堂 你地班友都係走堂架喇
有咩分別

以為食唔夠唔可以係書院畢業

王劍凡
係旅行哲學到見識到咩叫坐爆hall
連樓梯位都坐曬人
sit堂嘅多過take嘅

不過我又真係試過打過去問
估唔到佢唔係話唔送
定係話

諗番 都唔知點解會打去 係咪飲多左....

王劍凡個個COURSE都係咁多人,去遲少少都無地下位坐

大學圖書館5樓唔俾學生去有特別原因

夏天等校巴會俾嘢咬到成腳都係

冇宿住既基本上你同你書院無任何關係

其實而家用deliveroo係叫到m記入中大

中大D蚊識隱形

Medcan阿叔個格咪同澳牛啲夥記差唔多
都係催鳩你快手啲
其實又無乜野

佢上堂直頭講到明自己啲exam會好難
不過佢真係好俾心機教，同埋佢嗰科真係好好玩，成個sem唯一一科係會自動波揾書

考試其實話難又真係唔難 ,佢似兇你等你會溫書

巴打讀邊個major咁重research氛圍?

考完聽到有人話「做咩重易過平日啲exercise?」

我都覺,平時做啲野仲難

收到風，范克廉個大飯堂由大家樂接手

轉堂係要搭校巴

仆街
唔好啊

大家樂真係好難食

真架

依個想知

點都好過大飯堂…我諗…

但係范克廉本身都唔好食

我覺得算係咁

全中大最難食係 cc 同伍宜孫
伍宜孫啲員工仲要西口西面
次次食完都想投訴

依加唔會再食

不過成日覺得范克廉好污糟、油泣泣咁

眾志其實OK,只係唔食燒味嘅話
伍宜孫係真難食

講難食…我諗龐萬倫二樓間canteen(已摺)講第二，無人夠膽認第一

高grade全咩科？

真心希望伍宜孫執7佢

等你班員工成日西口西面
冇得你做

曾經有幸入過大飯堂後廚…
嗯，眼不見心為淨

依加先知龐萬倫有野食

Shaw can

女hall廁所撞鬼
應該自己友先知

收咗皮幾年 但第一次食完之後真係有陰影

借問聲仲有冇志文貓？

幾年前就成日聽人講 shaw 難食
但可能最近有伍宜孫依啲後起之秀
就冇再聽人講shaw 難食

shaw 下午茶薯條不知幾好食

檸檬批好難食
逸夫正垃圾

凍嘅揚州炒飯真係痴撚線

以前手撕雞飯好好食架 屌打善衡
冇咗珍can

志文貓姐係邊隻
早一個星期見到崇基有隻貓

係 yia 上面瞓晏教
佢真係反轉瞓係到
好唔怕人

我同佢哋不知幾fd，去親都好多偈傾

Shaw 下午茶好撚貴又少
下午茶都係coffee con , med can

係咩
我好鐘意檸檬批

不過聽人講食完肚痛

不過講咩都冇用
中大已經冇得再食檸檬批

Cccan 狗也不屌

Cc can上二樓條樓梯有一級特別伏，利申仆過

有冇飲過龐Can經典嘅 汽水加水

相信我
伍宜孫比 cc can 仲難食

例如焗豬扒飯 我好飲中過招

係啫喱哥

食完燒一定食雞脾

入左中大先知自己唔夠港大咁易做公務員

收到風三文治公司(珍can)會係敬文開返

以前523can同cccan同一老闆架 唔知而家仲係咪

志文有大佬
文林有馬車

老鬼表示好掛住公司三文治同印度咖哩

趙山河係劉桂標弟子

想問下有冇食煙位

男宿好多女行黎行去

巨哲維根斯坦學術成就不敵山城劉桂標

中大嚴禁食煙

捷徑
點樣唔搭校巴由山頂極速落山

伍宜孫啲焗野係弱智架

焗就一定冇焗過架啦
最慘係，佢加多咗水，啲飯搞到勁濕

啲蕃茄汁又冇乜味
同啲濕飯撈埋一齊，

點菜時又要比個收銀閪下

跟住，攞菜果條啊姐唔知係咪燥狂症
禁個收據 number
慢少少去攞佢就狂禁

試過係熒幕見到一個 number 禁咗十幾次

所以話宜孫can 係全中大最垃圾

求求天父快啲炒晒班友
比啲有心工作嘅人做

用無敵風火輪

難分真與假

煙鏟死撚開

啲宿後樓梯有時有煙味
幾年前有個係煙剷教ELTU
次次放完break都成身煙除咁返入嚟

依個真

hall tutor 住隔離都唔捉

出去呼吸下

NA知行男女宿

宜孫試過有人係 hall 食煙
將煙頭釘落街
跌咗落院長屋企花園

跟住書院好快出咗通告，叫人唔好食煙

蒙民偉樓→五高→五低→五條鰻魚/YIA
約4個字左右可以落到火車站

成撚日有馬騮同野豬
屌你有次凌晨行行下有兩隻野豬係我前面跑過

野豬都有 ?

cu engine 極度比underide
cs mie人中之龍 未來it才俊
ee 亞洲第一 畢業生有Rhode scholar
mae 直入兩電一鐵
seem 未來ibanker
ener 應大勢所趨 社會能源精英
話cuengine 廢啲人簡直係葡萄撚

好似上過新聞，係1號校巴站個度

Shaw都有

大中有篇文話有青蛙

牛蛙記

以前試過由新亞宿舍後面山村徑飛奔，
直落保健處，再由五宿、何草、火車站

掋呀 冇上莊

是有的
不過應該係田雞

好憎蛙類

好耐無見med can叔叔
第一次食med can早餐以為個個餐都唔同，我直接講曬我個餐有咩食：eg: 煙肉 煎蛋 火腿通
幾驚佢黑我面 之後佢好聲好氣問我係食咩餐

Med can呀叔半退休
好似隻腳有問題
得閒先返黎頂一日半日

聽返黎

聽啲EMO呀叔話，med can呀叔做完手術，要修養

休

屌

中大辯論隊多人有精神病

真架?

唔係咁短, 小組報告其中一篇講夜遊中大, 唔止青蛙, 有好多其他野, 好鬼長

emo 啊叔既然知道 med can 啊叔啲野

有啲老師傅係度做咗二十幾年，有一段時間成日過med can食嘢，多少都有啲交情
利申:emo打工仔

正氣到仆街嘅淫亂ocamp

中大哲學精英匯聚

行快步+唔駛等lift應該2個零字就到
不過保健處條梯好易仆街

書院唔畢業咪唔畢業囉 洗死

咁又係

冇阿叔嘅med can等如澳牛嘅黃昏

Franklin 隔離有條小橋流水，直落cc chapel ，感覺上係最快。不過好撚多蚊，同落雨跣到仆街

我都係鍾意行小橋流水多過YIA

陳奕迅同中大有仇

陶國璋都係

我讀緊既時候yia仲電梯仲未開

仲有行賤標花圃路, 都係呢3條路架啦
小橋流水好少人行, 日頭都好鬼靜

Part proj, proj-mate, jam野
出到去講呢d terms 竟然俾人笑

咁同你比20蚊叫roomate幫你出沙田買無分別
都係3rd party

保健處條樓梯因為濕 仲好易踏爆青蛙
都係行斜路算

(實驗試過行斜路其實都只係慢dd)

Coffee con個收銀好似689老婆

食左咁多年都無留意人地咩樣

Email

med can 啲嘢好難食

當年似係中大d人唔岩先
聽返黎

逸夫婆婆 依家cu啲人係咪應該冇聽過？

on99

d女比你食哂

逸夫院訓： 裝備自己 迎接未來

溫x傳係垃圾

大家咁話啦

終於有人覺

咁多人話523難食 523雙餸起碼好過shawcan大部份野食先

20蚊邊個會肯特登出沙田買

舉例者

係roomate就果20蚊都唔收喇

呀xxx 幫手屌個m記1號chan加大飲可樂少冰
快d番來 等你開場打rank

中大好似一個溫暖社區
無嗰份社會上勾心鬥角嘅感覺，中大人真喺好有情，有時覺得中大好似一個家，周圍踢拖上山落山好正

女工姨姨好好人，有次喺u lib溫書溫到11點無食過嘢，諗住去買包維他奶頂下肚，去到比錢發現銀包咁啱無曬錢，女工姨姨見到我搵錢即刻同我講:飲住先啦細佬，得閒再來比姨姨。

嗰晚真喺好warm

大通 書通 周會

好感動

佢由我老豆當年讀cu(70s尾)做到而家
唔知點解調左去uc can做
我老豆仲話佢好好心機每朝起身set靚個頭

淫系先有

呢樣真
就算唔計員工 學生之間嘅關係真係同hku差九丈遠
hku hall年年大把人因為唔肯玩比人杯 被迫退hall 慘撚到
完全唔明點解佢地接受到呢種風氣

咩系係淫系

仲未有人提中大黑社會

ee dept唔肯比心機搞undergrad
咪惡性循環 得返d籮底橙同少數有心有興趣嘅學生入ee
當年我一開始興致勃勃一心諗住入ee行photonics stream再上resesrch
但photonics又隔年開 又cut 4字頭syllabus
比dept搞到頹晒 FYP都hea住做

馬料水_ _
然後比人的返差館

去city

4大

好掛住中大

下年grad

最慘係4字頭microoptics 當年撬左個CE既lecturer黎教
又得2cred 個lecturer都係學住黎教

我而家defer一年exchange緊
番黎諗住做programmer/創業

cc can 有個閪面蔡英文

手球靚grade

B-左

記錯 唔係microoptics 係4字頭 CMOS

Major in U core

點拎
利申：A

手球拉curve架
利申：A

1.每一個中大人都有一個港大夢
2.coffee con呀姐好煩
3.素can=垃圾
4.等人落車先上車
5.MMW 搭𨋢過2樓要特別耐

以前嘅shaw can下午茶好好食又唔貴
Dayoff果陣成日落去食 好掛住個沙嗲牛公仔面、雞扒同薯條 但午餐同晚餐就不了

依家嘅shaw can食左5次都冇又貴又唔好食

修哥

523高質喎 雙餸同邊爐

同學，你有冇見過我嘅梳呀????

Logic C+
喊出黎

上足堂然後輕鬆靚grade

可以去深圳cu

我愛中大
就嚟Grad啦好唔捨得

btw有冇人去過shaw行落去嗰邊間白色屋仔？
以前住暑宿同ocamp啲人去過嗰邊探險

以前撞過幾次 好得人驚

med can mary姐同雙餸飯哥哥好好人

成日有人跳賤橋死
記得果晚8點幾係4/F lab 抄緊功課
然後過一陣成個窒息既感覺...好似身邊所有野都要強制安靜咁....好深刻唔知咩事。
返到hall d fd就話啱啱有人跳賤橋自殺....屌.....
最後發現果個唔係engin學生...但都會過黎跳賤橋自殺.....

痴撚線

辮子路

幾耐之前既事

伍宜孫對面？

係呀 唔記得咗依家有伍宜孫 間屋仲喺唔喺到

好似係度
我之前試過行近但未入過去
再行過啲咪赤麗坪
你入過去？

利申grad 咗…
望落去又真係救唔返既
仲有賤橋成日有死麻雀

可能係將個call center搬咗上大陸
香港而家有唔少公司咁做
試過唔記得叫Pizza定KFC條友聽唔明香港地址

未打完就出咗
條友仲夠膽死問邊個小區
痴撚線公司

Shaw can狗也不食

和聲個停車場附近有斜坡既,果個死咗個院長個老婆

MMW二樓堅係有料到

呢間撚屌野
初初開嗰陣出名叫可樂走冰會幫你溝水

馮景禧樓天台

手球有手就好grade

2009年11月14日
【本報訊】一名醉心科研、曾任本港跆拳道代表隊的中文大學電子工程學系碩士生，懷疑受胃病煎熬、加上沉重功課壓力打擊，昨日回校後登上校園一角的蒙民偉樓，由 8樓天台躍下輕生，當場爆頭身亡。事件轟動中大校園，校長劉遵義慰問死者家屬，其師長、好友都指事主為人積極正面，品學兼優，想不到他陽光背後竟會自尋短見，英年早逝。

崇基啲宿舍好撚邪

U team 定 college team? 如果係U team 嘅話，係粵語隊、英文隊定普通話隊？

利申：新亞辯論隊成員

N年前u team

Med can

年年全線加一蚊

你係前U team 成員？

你應該都幾唔熟中大

利申：小許左膠

shaw can無人提熱狗王是咪可悲

coffee con吖嘛
不過前面巴打話條友講無呢個地方，而唔係唔送
所以先諗會唔會係第二個原因

利申：反Starbucks

Dllm yr1第一次嗌
廿幾蚊凍嘅包夾條垃圾腸

屌佢老母和聲，餐廳書院嚟，唔撚係畀訓覺

我講果個熱狗王係 八九年前嘅嘢

UC 有間辯論房

我講嘅
估計係m記training教
始終得罪左人

講左出嚟
仲算唔算讀過中大先知呢

識唔識㗎
係增值自己 迎接未來呀

點解個 po 咁多負評

我宜孫
但唔知伍宜孫院訓
go green be sunny ?

呢個post仲多人過中大討論區

因為呢度係連登

果到係學生多，而到就老屎忽多。

學生得四年人，老屎忽就包括左咁多年的畢業生。

搭校巴班撚樣成日響中間道門上車，搞到本身排前面的同學仔上唔到車。

同埋果到係變咗一唯人散發負能量
講嘅野同中大唔一定有關

yia 3 4 號校巴站特別嚴重

通常 4 號校開入嚟先
排前面嘅人會上 4號巴先。

但後來 3 號巴都開入嚟。
排後面嘅人，就會湧晒上 3號巴。

搞到有時，排前面嘅人，因為太迫，冇位上4號，
但後面架3號，又比後面嘅人上晒。

最後反而企前面嘅人，兩架都冇位上

Medcan而家賣返啦
不過未食返唔知有冇唔同左咗未

我喺中大讀書嘅時候佢個熱狗下午茶餐勁受歡迎架
勁大隻熱狗+香脆薯條+飲品，$22咋

2:30一開埋，但未夠鐘啲人已經開始喺門口排隊 開賣後都排到出門口 因為真係會賣晒 因為真係又平又好食
平時shawcan冇人食，得食熱狗打救佢生意 但賣晒食唔到都冇計要焗住食其他，因為一場嚟到shaw食嘢好撚遠唔食好on9

味*

老實講，我好鍾意med can咁高效率
有時晏晝得九個字食飯，善can、coffee con一定有排等
med can有阿叔坐陣頂晒龍三五分鐘就拎到野食
加上野食好味得嚟又唔貴
我個人就唔care一間canteen有無人情味嘅
又平又快靚又正，真係唔多canteen做到

中大Emilia真係其實幾正幾得意

Shaw人都冇幾可食到shawcan

冇宿

Shawcan熱狗同其他can熱狗有咩分別

1.uc有宿嘅個撚個住大西北
個頭有隻黑貓成日去龐萬倫玻璃房望住你

Med can Amy姐

以前coffee con 係收銀買野食加大要俾$2
但去到廚房位先講加大就唔駛俾$2

多意粉
好想食炸魚三文魚治

熱狗皇

中討元老grad得七七八八了
如果有新group嘅話我都唔好意思join
利申 grad咗三年

試過夾多一塊豬扒

我都好耐冇食炸魚

點做到

三大 = HKU CityU PolyU

教咩科？ FH, FN?

有this this this都幾好，可以食下其他野唔洗下下都係個d

八婆/淫底冠絕8大

逸夫d撚樣真心爛玩

SC有野豬

教UGED
唔知而家係咪仲教緊

sorry

仲有教吖

12蚊飯

一大=HKU

CC頹飯

高基存唔係教logic嘅咩 phil一字頭科

哇，巴塞巴打你都係中大讀？

讀撚完幾年啦

Oh,, 見你係巴post咁耐都唔知大家同校

未圓湖 天人合一亭 飯煲
以前住宿嗰陣weekend成日見到